［突發］去救中大

推

中大即時1520

開大拖中

快

救暴大呀！！

全部人同我入中大！！！

火魔法加土魔法還擊中

大埔唔係開花咩

警犬比暴大手足兩邊圍攻中

暴大要求增援

認真問點去
大埔公路封左

試下問cusu

組隊大埔行入暴大

八大聯軍

中大要求支援

咩車安全

入左馬鞍山先轉巴士

中大要人

救人呀

push
SOS

支援啊

火炭行陸路到大學站再上山

支持

推到大家出去

集合一個時間 地點 搵cusu帶路

SOS

去幫手！！

如果用車呢

一方有難，八方支援！

暴大要支援丫！

甴近平

揸車點入？？

去救人1呀

btw 仲未用反曲弓？

救人呀！！！！

用虎口拉L位夾擊班黑9

真係要番黎救 中大
召集所有中大人唔好番工啦
番黎救下D 師弟妹啦

火炭站等！

要救暴大 有冇大埔 大學 火炭 三面反包

救暴大呀屌

支援暴大 , 要人!!

車點去

痴線
學生只有垃圾筒+氣油彈
Popo有所有裝備
睇見都心痛

救人

屌你老母 有豬咀都頂唔到咁耐啦屌

push

失守左

戰地咁呀吊

失守

大埔公路封左真心唔識
琴日發夢入暴大都係行

完全係以卵擊石

中大失守

唉。。。

冇計, 陣地戰係冇可能贏

可否出校巴

中大 以你地為榮 同時屌心痛你地點解要承受咁多

救人啊

屌 守唔住

中大要人呀...守唔到喇

攻陷左

有無車隊支援

你係邊個位置呀

大埔

救人啊屌

失首咗

屠校呀！

屠校了
64 2.0

實力太懸殊

有冇人入去幫手

Push 去緊

真係以卵擊石

救人，火炭等。求下大家

唉

中大淪陷

Tui

若中大俾狗陷，香港再無有實力大學可反黑狗了。

求下大家 我已經出門 有冇人一齊
我都好驚
但睇直播真係

科學園個位入，有冇得諗
利申，唔熟暴大地型

校友一齊入中大保護師弟妹呀

校長死撚左去邊

救中大呀
內外夾攻啦
唔好再理不傷人原則

有冇搞錯恐怖分子囉

無啦無啦

救

咁樣咁魏救趙我覺得仲有用

我哋入到中大都係多個盾

失守嘅2號橋就係科學園入中大嘅必經之路

中大官方網上有簡易地圖

行吐露港公路

支援呀

其他u點幫

岌岌可危。中大崇自由民主學術精神正在命懸一線。

簡易地圖

入緊黎！！支援！！

完全唔熟中大 有無校友會入去

邊個位入？

中大高層係幫兇！！！

入去反包佢老母

救學生！！！！

入面既記者都好撚危險，求下大家支援呀，火炭等。

點都要行大埔公路

快打救護車上去 捉入狗屋就無架啦

校長你去咗邊？

仲記唔記得錢穆老先生當日創立新亞嘅時候？

有冇可能搶人 唔好比佢地帶人走

Push

大埔公路有無狗查車

要人要物資啊

全部人衝入去呀

打陣地戰其實真係好不利
除非手足響高點
引黑警去低點

可以點入黎?

中環友唔該開拖, HKU 手足做野啦
圍魏救趙呀

班狗等補及

依家點去中大

二橋要物資要fa

救中大呀

救人啊！

hku手足快落中環快閃
千祈唔好燒中銀

入唔到去就各區開花啦
係咁俾狗入去增援玩撚完

求下大家 快啲去中大幫手

有冇推架旅遊巴去擋呀？

屌你老母，班校長、教授、講師成撚咗去邊，全部出嚟保護校園班死狗仲敢搞？

我在火炭，渣車，可以點入

全世界放工進場

有冇人知火炭可以點入？？？

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援

開戰個位係邊，大家mark一mark位，集合入去

支援

有無大埔人一齊入

叫段崇智打個電話去柒婆抗議啦

要出糧保份工，不了

其實開花再入去會唔會好d

入去吖 救下大家

中大急要人 有冇group傾策略

增援！！！

要去中大救人呀

快啲去幫手呀

全世界幫手救人

圍魏救趙!

等popo攻入黎佢地會扯白旗，然後暴大俾popo佔領，做埋集中營

推喔

停係大學站 行過去

快啲入去幫拖呀

仲gp 去現場喇

大家加油啊
唔好有事啊

推呀!!!拯救暴大手足呀!!!!

推 全世界救中大

學術研究,30磅力夠唔夠打穿膠盾

救人呀 ！

D狗跟本好憎大學生 因為佢地響大學生面前好自卑

推。

1536 #香港中文大學 #二號橋 #環迴東路
現場指有人眼部中彈。
#現場

救中大！！！！

直接去現場再group啦，火炭又好，大上坑又好，大埔又好

全世界入中大先

求人去救暴大

全世界入中大呀

點救！！！有冇人講！！！

全世界去支援暴大呀!!!!!

一二號橋 馬料水 大埔公路封曬
求問車點入！？？？

入去啦！中大失守大家都玩完！
飛緊入黎呀！頂住

唔諗住屠狗守黎都哂氣

全香港 入暴大

唔好封吐路港呀

圍魏救趙

推呀

中大

中大要聖水 吹風機呀

大佬 玩火都玩得聰明啲 距離唔啱就唔好浪費

SOS signal

一定唔夠 或者咁講 弓箭穿盾係好困難嘅一件事

推推推

中大項唔住就化整為零

想問中大校長係邊

救兵們要魔法隨身 保護自己呀

救人呀！

打d 無長盾嘅

30磅力應該唔夠

但複合弓有七十幾磅

快啊
番工果班早走去啊

冇人去救班中大生真係玩完

尢其班popo特別憎高材生

求下大家放低手上工作

要救中大啊!!!

包狗後路 殺

繼續推呀!!!!!!!

推啊

中大校長 你既承諾係邊

全世界入中大救人呀

推呀!!!附近手足快去拯救暴大手足呀!!!!!

大埔入吐露港公路一條線直入大學站喎

好暴大反包皮得唔得？
仲有無路入去

有咩方法入暴大？

搵人入暴大
其他open flowers?

全世界救中大呀！！！！
圍班黑警，燒狗車！！！！掟磚！！！用盡一切手段佔領制高點圍返班畜牲黑警！！！！

目前班黑警等緊增援，唔好比機會佢哋呀！

有機會圍上去救返手足唔好比黑警一拉人就散呀！！

呢場仗一定唔可以輸！！！

Sos

行路入

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

物資：
需要泳鏡 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴
長遮 眼罩
Ice pad 海量first aid物品
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

點解要搞中大？

都唔撚明咁執意攻入各大學做乜鳩...

中大今次會被拉好多人
因為大家掛住睇戲

反包圍呀

救學生呀

唔明 唔太熟路
一二號橋 大埔公路 馬料水封左

大學站落過去幫得唔得?

我曾經試過由沙田水警總部向大學方向行，有行人天橋橫跨吐露港公路入中大

依家唔知仲有冇

我跪求所有附近手足，入去暴大拯救暴大手足

要救中大,唔該

狗人哂去 要人反包救人呀
否則入面既人會困死
燒9哂外面d狗車

大家一齊入去啦好無

要人！！！！！

北區市民全體去救人啊！！！！！！

圍返轉頭呀

車點入

小心呀
佢知道我地會外援
一定有卧底狗乘機一齊入去
外援要小心

救學生

推呀!!!!!

校長老師去左邊
屌你地去左邊

打撚爛曬啲狗車 救返暴大

跪求大家入黎幫手

學校有冇exchange生?
有既話call大使館

救中大

所有中大舊生 返去啦 你地母校阿

連 ELB 嗰個入口仔都封埋？

唔好睇少新界北警區嘅警力 兩條線係夠打
同埋大埔係死地 開花可以但係要萬事小心

Diu

ELB即係邊度

有冇中大地勢圖？
學生位置？警察位置？手足可以邊個位入去？

崇基門
但大埔公路唔知仲行唔行到

就算你返緊工, 求下你地放工即刻去中大幫手

加油
幫推

中大入面有2架大旅遊巴

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

有班恐怖份子攻入咗中大

我想問有邊條路仲入到去
可以去邊支援
我地唔熟路但起碼想去比暴大同學知道佢地唔係孤軍作戰

有冇人答到我做咩要守大學

推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!

邊到收物資，同集人？

可以點入？崇基路往校巴位置行？

用google map 大埔目的地大學站
大學站是但泊街入去暴大

防暴係咁增援 睇嚟係要入去打死哂班人 求求大家一齊入去救人

係咪火炭去到？有冇人一齊

啱啱睇完Hong Kong map
有rb

需要外面手足解救圍城啊

係以中大義士為榮，以中大校長、教授為恥

救中大生！！！！

帶美國軍旗 要求立即派兵

不如問班狗做乜鳩要攻大學
有人去你屋企爆格你會唔會問點解有人守住屋企呀

點行？唔識路求答

Diudiu

Esther Lee, 利黃瑤碧樓， 我哋以前上堂課室代號係E L B開頭，所以叫果棟樓做 ELB

要人

去幫手啦

一定有開始打電話個個領事日館都打

沙田唔搭鐵可以點去 同埋正門入唔入得?

殺左啲狗 屌你老母

警狗攻大學把撚

學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館

急call國際傳媒

推！！！！！！！！！
反包圍狗，有車用車救手足

推!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線校園都入侵埋

咁應該冇路
要行

暴大😭😭😭😭

要外國學生打先有用
香港人打, 佢唔會理

同問 我有大量罐同fa用品

去沙田，去沙田，去沙田，去沙田

唔好諗點陣地，只有擴大戰區，中大先有救

救中大方法，全面癱瘓

踩單車經馬場去到中大站

手足 推㗎巴士出行車線做rb
推我上去

唔識路呀咁我

大埔公路，一二號橋同馬料水都封左，係咪即係包圍曬？要避RB

大玩消防花灑火魔法 等消防拯救隊來護㗎!!

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

車可以點救

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

CUSU 收，或者直接放係文化廣場（本部附近）

好似個個出口都有狗，點入

英文或者當地語言如果識幾句求救就收線
就打下一個

點行最近？好多野好重行唔到太遠

而家喺中環過黎 點搭車

真係小心由第二度攻入去

屌你老味十足催狂魔圍攻霍格華滋

入科學園 生物科技上

應該所有路都封咗
要行
小心

點先可以救到佢地...

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

入中大

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

一定要支援呀 唔係就比人團滅

推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!
推呀!!!!我跪求所有附近既手足，趕快入暴大支援!!!!

馬料水有RB

有冇航拍報導

要反包圍

就黎頂唔順啦

快入快入，全城帶攻擊武器防禦器材入去殺狗！！！

踩單車入去得唔得？

人

快閃游擊 重roadblock就一定防暴清

]

仆街狗鐵停撚左

要用銳武裝甲車先得

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

求下快D去救手足

SOS

火炭行入去

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

崇基 大學站速龍已入

佢地想令到無人敢再出聲，連學生應該最安全既地方都要破壞埋，今次真係好嚴重加好大打擊，但係講真根本守到機會好微

快呀，組隊入去，要齊裝呀！！！

help！！！！

推！

我尋日已經咁講

Pish

救人呀！！

helpppppppppppp

推，快d去幫手

sos！！！！！快入呀

全民救人，要快！！！！

推
救暴大人啊

甴曱平，附近既手足，唔該入中大幫手

岩岩封左

SAVE CUHK

發夢去到大學巴士站
但防暴落地
入唔到去

組隊齊裝入

前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、87s、807A、807K、807C
大水坑：289K

勿於大學站落車❌
請提早落車

有消防呀

救命

揸車點入？
要唔要食物？

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈
可以趕去既手足請支援
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

咪撚掛住心痛 救人啦去

1559科學園現有3豬4衝，已知一豬內滿速龍

1601 崇基門防線
20防暴，暫喺崇基門

1602 許讓成樓有15狗入咗去

1601 二橋下 20 防暴增援中

Bump

我屌你老母啊 邊撚到有圍攻班狗
我地手足比人開緊拖
帶夠風向
仆街狗

需要咩物資

快手

大埔公路唔知封成點，可試崇基門
但有rb 有速龍

救人啦

已經入唔到啦咁
好多野一check就仆街

狗屋
自己諗

火炭 沙田 行城門河單車徑入

幫推

岩岩的確推防線上前呀屌

拘捕恐怖分子, 人人有責

以及自己發夢會帶嘅野等等

重裝組隊入呀！！！快呀！！！

仲崇基門？20隻防暴拉左防線

試下四條柱/赤泥坪？

去呀，去大學站反包圍呀

四條柱去唔去到

去大埔開花啦

唔識路 邊個位我google下

十八區開花救中大

附近嘅人快啲去

入中大！

入唔到中大就去大埔開花

大學正門 大埔道入口

#公眾安全情報
防暴已於中大外各處佈防，大致形成「包圍網」，大埔公路亦已設置路障。
本頻道建議中大同學分頭行事，一批先尋找安全地方及妥善處理或放置武器及防禦裝備，為防暴完全攻佔校園作多重準備。

巴士 赤泥坪站

救人救人救人救人救人救人救人救人救人

快馬呀！！！！！ 重裝組隊！！！！

即係大埔公路 block左

中大上面有機升機救火

大家去幫手啊

快呀幫手呀！！！！

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

全世界唔好放火燒18區狗屋呀！！！黑警增唔切援架！！！

物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 眼罩
豬嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

直升機打水中
好快會過去投水彈

入中大 唔好當手足condom

和理非可以點幫手？？？？

入緊去

反包圍!!!!!!!!!!!!!

幫手呀！！！

同問

sorry 去左另一邊
應該唔關事

條大埔舊路都封哂啦，
又冇火車。

幫手救中大呀

可以點入？

helpppppppp

大學迴旋處有三四架狗車過緊嚟

救中大學生

物資 睇cusu fb

佢叫張俊浩，張沛松舊生，巳聯絡家人，幫手share

大學站
有速龍，和理非/物資不多可試

請善用校巴

裝甲車

拎刀入中大

要 唔理帶咩！

刀又好 叉又好！

總之一定要幫！

但係狗鐵停左？

果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

行路都要行入去呀屌

有議員過緊來，大家要頂住。

開花嘅繼續開

快呀！重裝入呀！

有冇錢買物資

幾時炸死班狗！！